覺唔覺著咩鞋反映你係咩人

red wing-扮大人
stan smith-死乸型
yeezy-mk囝
Tods-社會賢達
黑皮鞋-部長
美冿濃-酸臭毒撚
行山鞋-it狗
timberland-扮曬野
air force 1 -細蚊仔

結論：樓豬著tods

唔著鞋呢

我唔係扮大人我只不過想學木村

樣樣都負面嘅
咁咩鞋都唔洗著喇

AJ呢

Tods-社會賢達

肥西

着緊Rancourt

Caterpillar呢？

樓主著開美冿濃

react epic呢

白飯魚呢樓主？

著開danner 樓主點睇

YouTube 知我睇呢個post

如果著呢種鞋呢？

new balance呢

我著ferragamo

air jordan 15 retro呢

15m皮鞋呢

死gay佬先着

g

gucci 呢

支那狗先着

樓主點睇new balance

涼鞋呢？

地盤佬先着

阿迪達斯

NMD 呢

識多歲著red wings先唔扮大人

不嬲踢拖出街

Li-Ning Way Of Wade

著”Feiyue”呢

50歲阿叔：我仲有冇得扮

點睇啲人著愛瑪仕 香奈兒

唔著鞋出街

Ultra boots

狗嚟

佩哥有著

佢多數唔着

Clarks

草鞋

佢邊有咁是正

我好錫佢

狗都有鞋著

佢唔成熟

著off white

拖鞋

tim

索女著真valentino

假valentino = 支那g

叫kevin

yes

賓

tods真係好肉醜

converse ?

你好嘢

25到

佢係

NMD都冇

我著巴黎世家

波牛

tods襯短褲係咪100%支那種

著nmd = outdate廢中

鬼佬好多人咁著

Mcqueen呢

物質的奴隸

25?

白飯魚

乜能

人字拖呢？

Toms呢？

又中